# TDs-NoSQL

    - Langage de développement : Ruby
    - Base de données NoSQL: Redis, MongoDB, ArangoDB, Elasticsearch
    
    Exercice 1 : Développer une solution permettant d'ajouter des workers 
    dans une file d'attente dans une base Redis(NoSQL).

    Exercice 2: Développer une solution permettant de recuperer le title, l'url, les keywords
    et la description d'un site web et de les ajourter dans un base MongoDB ou Elasticsearch.
    
    Exercice 3 : Développer une solution permettant  d'utiliser mapReduce dans la base MongoDB
    
    Exercice 4 : Utilisation de la base ArangoDB (Pas finie) 
    
    Exercice 5 : Développer une solution permettant de récuperer les activités de github(githubarchive.org)
    
    
    
  
